[毒品害人] 16歲仔吞53包海洛英 疑太辛苦嘔吐被揭運毒

重慶黔江區公安局早前，成功破獲一宗跨省販運毒品案。16歲少年體內運毒，在機場因太辛苦嘔出而被拘捕，檢獲53包海洛英，淨重266.8克。
一個叫小龍（化名）的16歲青年，以體內藏毒方式運輸毒品，原定乘坐國內航線由雲南昆明機場起飛至重慶黔江。惟他在候機室因吞食毒品過多，覺得很難受在廁所吐出9包毒品。他其後用水洗淨後將毒品放入一個有檳榔圖案的塑料袋裝好，然後放在左褲袋內。
但過程被機場的工作人員發現，當小龍到達黔江時被由機場支隊警察及三名特警組成拘捕，並在其短褲左褲袋內搜獲9包毒品、一部手機及百元現金。在警員的監督下，小龍從體內排出44包毒品，每包約重6克。經鑑定及稱量，共繳獲53包海洛英，淨重達266.8克。

小龍供稱，因父母離異，初中肄業的他便在其父親開的商店打工。一個偶然機會，無所事事的他被人拉進一個群，並被一名中介以「運一趟貨一萬元，並負責差旅費用」所誘惑而犯事。

source:

又一條on9仔

不過身為支那狗又有咩所謂

最後送多條毒品求助熱線: 186-186
奉勸各位切勿以身試法

一陣包野穿咗中毒死

lucy

16歲人仔邊識咁多野, 淨係識睇錢

啲白粉佬要吸人啲嘔吐物

有膠袋裝著架冇嘅一早收左皮啦

同貓屎咖啡一樣